偷圖夾帶又同網民宣戰！！！！！！！！！！

司徒夾帶話要網絡糾察隊幫佢討回公道wor

偷圖夾帶page話要狙擊 獵神 個page

好心佢就靜啦

見人冇搞佢一排又想串返人

LInk:

轉玩傳說

正一陀衰家

唔係好撚出名架咩？
咁都仲要人幫，正廢柴

屌宜家幫你討回公道啦
大家入去屌獵神老母啦

出名辣殺呀嘛

lihkg仔 正式宣佈投降

茅咁2

幫師父「討公道」

師父平時點對你班lihkg仔
幫手討個公道都唔肯

揾佢做pr就食得屎

宜家做代言都要佢食屎

宜家係打佢個客仔獵神呀ching

得閒幫幫手屌下

支持屍腐

獵神本身就係抄lol
講咩廉恥

屌佢好煩呀死唔斷氣
煩過大佬b

獵神 傳說對決 同王者都係同一間公司出

好似隻隻都係咁

開發公司都係果間
係唔同公司買左啫

佢話佢成日被人抄冇人幫佢wor

果時就死狗扮大方
宜家又出黎小鳩氣

繼續推

男人老狗咁撚肉酸

好似唔多夠火力
比d火唔該

me開緊火
come on bros

搵幾多都好
性格閪冇得改

俾火我

被block留言呀屌

好心過街老鼠就出少句聲 無人會當佢啞

，佢老婆生完仔之後好撚正

相呢？

點解要甘對師傅,佢都比返幾分薄面你地la,你地仲挫挫逼人😐